五點教你點分「被自殺」「自殺」

教你點分「被自殺」「自殺」

自殺
1. 包圍
2. 認身份
3. 聯絡家人
4. 搜証物 、遺書、CCTV
5. 大量血跡

被自殺
1. 發現屍體
2. 極速清理現場
3. 無大血液
4. 冇家人出聲
5. 冇身份証明 、CCTV

靜音起樓
屍骨完整
人地黑鬼打籃球
跳得高d落地都可以90咁斷骨
你十幾廿樓跳落去仲要一d血都冇？

Push

香港自殺資料統計

推 push